用黎睇戲係咪暫時冇一對耳機好過sony hw700ds?

如題
睇戲用耳機係咪冇一對好過佢

Hi 5毛

點5毛法？